stand and flight

真憤怒了。

如Margaret Ng 所言， let’s stand and fight!

警務人員子女關注組